林鄭月娥記者會重點總結

.

紅字為重點